美國航空業

請代我家姐問聲，佢上星期in 左美國Houston airport system 下既Airport operation coordinator 份工，請問大家知唔知份工前途點？晉升機會大唔大？